而家咁搞落去，沙中線會唔會開唔到

佢話兩個月之後通車
但唔知d暴徒會唔會趁機燒左d站
因為都起左成千億

無跟進到，想問啲鋼筋最後點收科？

沒有暴徒 只有暴政

又想開post冠名? 收收皮

中科眾籌冇人理

冇，只係唔想有人裝修沙中線
搞到樓價冇得升要攬炒